【諾貝爾和平獎】點解班反佔中嘅港區人大代表唔提名習總？

唔識英文

輪咗咪面黃？

呀陳含賓、巴基爛坦博士同喊包鼎做乜唔叫你啲黨友提名

人地玩孔子和平獎自己圍威喂嫁

下屆係咪到689攞